大聲啲！歐洲超級盃冠軍係邊隊呀？！

阿仙奴

Y me

獌最暴!

皇狗邊有機會!